913只係學界死線？所謂升級行動我又聽到厭。

首先，無記錯既話，提出913無回應就會升級既係學界。
既然無大台，咁913升級行動既只係學界。
咁依家個政府就話"動議撤回"勉強都叫回應該咗1項。
雖然我個人覺得都係會升級，但學界會點升級法？此其一。

其二，當係民間都會跟隨升級行動，但次次升級，我無乜大感覺。
反而某啲日子係有加強"火力"，最近都係831放火魔法最為轟烈。
其後，黨鐵助黑警，民間先針對多啲黨鐵。

其三，913前，99係美國國會復會，可能又有變數啦！

所以其實係點升級？

想知點樣先可以FC晒所有疑團？
我地香港人只能贏！！

推